呢幾日又有老師學生自殺..

到底香港政府做緊乜鳩 做埋啲垃圾嘢就最叻. 完全冇諗過正視教育問題

死咗嗰個老師係好老師黎
人哋已經做到有情緒病 而家仲要死埋

學生方面又係. 全世界有幾多個國家, 學生會讀書讀到跳樓?

利申: 個老師教過我學校. 真係用心教書嗰啲老師黎. 唔係班返工等出糧嘅仆街R.I.P